Cyberpunk 2077 預售價399！！

Steam 開始預售 399港幣
下年4月16號推出
快d preorder啦

仲有新預告！

姐係基本上肯定出喺ps5
不過我都係玩pc

好似伏伏地
睇定d先買

John Wick?

係！佢啱啱係e3幫cdpr宣傳cyberpunk

隻witcher賤價買左bundle
呢隻正價買番先

直頭pre order啦

CD Projekt 出品，我諗伏極都有個限度

現場啲人見到john wick出黎全部癲撚晒

建議直接去GOG度買，可以直接比錢CD Projekt，用Steam買會比Gaben抽水，我記得GOG上年一年淨收益得7800蚊美金，慘到無人有

pre order 有咩送

好想玩
但有撚排

屌你399佛心定價真係波蘭蠢驢
乜乜旅人

真係唔玩都要買黎支持下

用開steam好難轉

大作399叫班日廠情何以堪

為左支持佢貴啲都gog買

我隻witcher 3係gog版， 但gog同steam真係有好大差距

買

早排先話有內部人員爆料話好唔掂

有咩分別

日廠都係target番日本國外當bonus，聲優請到貴一貴呃班傻粉買

睇片槍game黎
有咩咁吸引

CLS 咁撚正先賣 399

有咩分別?

GTA?

Source?

因為你冇睇上條gameplay
條trailer係上個gameplay做左唔同選擇既結果黎

個個未卜先知? 未玩已經知道好掂?

好唔掂係間公司管理上，未必代表遊戲唔掂

In Trust

一早講左
一隻要成千人先做得掂嘅game
成公司得2百幾人做

血汗工場

香港點先訂到珍藏版

根本witcher 都係過譽
就算唔係過譽,呢隻同witcher 差咁遠

得啦 好能伏 得你地識game

我無話伏wo, 非黑即白?
容唔落其他意見咪當睇唔到囉,咁夾硬要覆做乜

你覺得過譽姐
大把人buy

巫師過譽都講得出就知你咩料啦
未玩你又知唔掂？

喂大哥,我無話唔掂wo
我問未玩就知掂? 即係想講要再觀望下即, 唔好非黑即白ok?
巫師過譽有咩問題,我係覺得佢套戰鬥系統確實唔掂wo

討論下都要比人屌, 咁你地自己慢慢傾啦

CyberPunk 2077 - PlayStation 4 Collector's Edition
未開賣

得啦 你覺得就過譽 人地覺得就未卜先知

想買pc版

Pc 好似無
我都係PC

係呀,一隻出左,一隻未出嘛
咁你覺得巫師正,我無話你有問題wo

應該有PC

399仲平過老任d所謂大作

JOHN WICK做NPC
有冇得同奇洛搞基?

好似係
不過coming soon

巫師過譽係你個人評價 十個有八個九個都話神作
咁大眾應該用你個標準去預測cyberpunk 定用翻大眾個標準啊

希望香港有

我冇玩晒，所以唔敢話巫師係神作定係過譽，只可以話個戰鬥系統真心好差，然後玩不下去

唔好話伏唔伏
就淨係因為CD Projekt呢間公司
同埋The Witcher 3 嘅豐功偉績
佢今次賣個吉盒俾我都照俾錢

呢個真
隻game真係overrated
cdpr真係好似邪教 班死忠死都要話係神作

其他廠有過好記錄嘅廠（eg 頑皮狗 r星 白金 小島）
新game賣399 正常都大把人狗沖啦

你覺得好差，但我覺得好好喎，我係接觸巫師之前，我故事都唔知，
反而係比佢戰鬥系統吸引，雖然熟左個系統之後就係無雙

但係想講，D人話神作係講緊個故事，氣氛，發展，仲有佢果兩個抵到爛既DLC

同埋乜野都實有人唔like，大多數人覺得好like咪神作囉

一個戰鬥系統就可以將佢講到overrated
其實大部分人玩都係因為個主線支線DLC
所以戰鬥控制方面無咁重要

睇落吸引過witcher

th3雖然係神作

但cdpr絕對唔可以因一隻game定訂為必出精品既良心廠
佢原本係做代理平台，母公司亦無開發遊戲經驗，佢地係做遊戲代理，跟住遊戲在地代，再入行開發遊戲，係自巫師1開發，先正正經經開發一隻類3a遊戲，有玩過都知，巫師1，2響遊戲系統，畫面技術上都稱唔上好，即係話，從往績，同經驗黎講，同任天堂，頑皮狗，r星，fs呢d稱得上9成精品既廠比，佢仲差好撚遠經驗，技術，同往績，如果cdpr可以當神咁拜，咁實在太睇小遊戲界，呢個年頭，bioware都可以仆直，bethesda都可以奶哂野，如果整出一隻好game就一定後面d game都係神，咁就即係同人講緊你淨係玩過一隻game冇分別

講良心，石之心血與酒都唔算係最良心啦，gta5果隻無限更新同永久免費online server又點計

捧得越高撻得越痛，我認為cdpr係一間後起之秀，同時唔想佢因為被過份吹捧而衰一次就萬刼不復，現在cyberpunk的確值得期待，但大把野未披露，唔需要咁盲目去捧

點解會覺得有部份人拜cdpr拜得好麻目?佢地都有共通點
1.th3絕對完美論，好似上面咁，明明th3個戰鬥系統係相比之下最弱果part，備受爭議，會goty係因為佢主rpg，劇情，世界觀框架好，而唔係戰鬥好，咁都要夾硬講到個戰鬥系統好撚好咁

2.cdpr業界最良心，呢點真係唔一定，佢係賣得平，但對員工唔好，兩睇啦，除非你唔當遊戲從業員唔係業界

講良心，石之心血與酒都唔算係最良心啦，gta5果隻無限更新同永久免費online server又點計

唔同意呢點
gtao 個loading速度斷線頻率同埋gtao係屬於DLC咩？
BaW HoS 加埋可以玩成百幾個鐘，故事性地圖畫面都係更好

點解得7800蚊
都可以整到神作咁勁

gta5無義務不斷出update架，你應該真係未玩過，或者冇持續玩落去了解隻game入面加左d咩，如果唔屬於dlc就唔係遊戲售後服務，或者增加遊戲既耐玩度，就唔算良心，我諗你都幾雙重標準下

石之心，血與酒我記得官方標準時數加埋50粒鐘未夠，吹到100粒鐘以上即係撈埋汁咁玩，咁就應該用同樣標準對待gta5，個時數一定更長

或者咁講

石之心，血與酒或者係最抵玩既收費dlc

但唔代表其他廠冇良心營運，或者只有咁至係良心營運，唔一定要出個dlc收得平然後整到成隻game咁豐富先叫良心既

攞online模式同純單機內容更新比較

都係講緊收左錢之後肯俾幾多野，肯唔肯俾更多更多玩家姐

GTA無義務出update？佢地都需要人貨金買錢買道具（車，飛機），所以咪推出多d也吸引多d人買多d人玩。
同埋呢個邏輯同手機遊戲有咩分別？

加上GTA ONLINE係online形式，約fd玩或同人鬥實會耐玩過單機遊戲

所以無得比

你唔課金一樣輕鬆攞到所有野

同埋正因為係online，個營運成本係一直持續落去

咁咪係囉
GTA Online咪就係以一個類似手機遊戲嘅形式不斷推出新活動新道具 吸引d人貨金提早攞到所有野
所以GTA ONLINE點會係rockstar好心同埋義務呢？

玩家角度CD PROJEKT RED確實屬於近年最有良心嘅遊戲工作室之一，我唔明有咩需要拗撬

所以話你玩過gta online同果d手機遊戲或者商城制online 咪會分到咩叫良心囉

電話app焗抽，商城制逼你隊月卡，點卡買

邊有理由俾你用儲起既遊戲幣買架，如果你有玩開就知gtao既錢黎得易黎得快，佢出新野基本上係可以即買，快過你碌卡課金，除非佢有新野玩要過劇情至買到既樓，地之類，而且佢唔會一直係出新車，新樓叫你買就叫更新左，仲會有新既玩法，同劇情，同手遊，商城online用盡方法迫你課，課完得個iteam係兩回事

你由一開始睇gtao個觀念就錯左，唔怪得睇th3睇得咁偏執

想知沙魚卡賣左幾多錢

佢出我一定買, 但 Never pre-order

就係有冇果句之一既分別

我認同cyberpunk值得期待，cdpr值得撐
但唔認同將佢地捧太高同時睇小其他開發室
好似上面條友為左講cdpr最良心，踩到gtao變手機game咁

沙魚卡就好似d人買多幾盒昆特，買齊幾版th3咁，鐘意既就俾錢撐下，冇咩衝突

我都有買齊昆特同咁多版th3

2KF steam版 $339

其實日系game好多都過$400蚊，係好平常既事
而歐美大作一向都唔過$400
樓上唔洗大驚小怪

每個人既喜好都唔同
樓上唔洗引發世界大戰

笑左, 咁大把手機game都係免費俾人玩, 唔少都可以唔課金玩到好勁, 呢D全部都係有良心, 現實明明就係有人肯課金隻game先會肯keep住update

你睇乜，gog係個platform 黎

SOR 自

唔課金可以玩得勁同唔課金可以輕鬆取得完全遊戲內容係兩回事

我未見過一隻課金制遊戲可以俾你以輕鬆唔課金既方法取得最新既主打商品，你見過唔該舉例

點為之課金制先
R6s 個season pass叫唔叫課金先

DOOM Eternal上咗steam，普通版465蚊，豪華版多咗兩個skin同啲所謂bonus campaign level賣699蚊

電話app etc，上面條友係咁比

仲貴過人aaa

咁係一個建基單人機驚既ol mode,
重課係唔適合，會令玩家反感
咁既商業模式玩家更樂意課金
只可以話gta ol唔係差，但唔會係良心
gta sa果d單機都咁多內容就係良心啦
仲有良心既野，唔係淨係睇時數既
咁ac odyssey應該好有良心

正價9成$4xx
實體先有可能$3xx

佢代購339

似乎去平區買完再送比你

淨係食雞都一堆

追kojima新game=識貨
追cdpr新game=邪教

我個人覺得隻game其他方面(劇情,任務設計,代入感,支線等等)都爆哂分
而game外既宣傳,對玩家既態度亦同樣係爆哂分
呢d優點對我黎講可以掩蓋佢個中庸既戰鬥系統
而且好多人都係咁諗,所以係大部分人眼中佢都係goty

當然如果你本身重視個戰鬥既,咁亦冇可能迫你中意隻game
但上面條友憑一點就講到隻game overrated就過分左

GTA Online請你用番Online既角度去睇
乜撚野叫無義務update?
我想問下出面果d基本免費,內含課金制既Online game,係咪又係叫無義務update?

你搵手機game同gtao比冇意思
你拎番舊式online game同gtao比就知其實冇咩特別
update出貴野,一架改左既車一架郵輪已經可以清你庫存,引你課金
我唔係話佢咁出有問題,而係佢絕對唔係你所講既咩冇義務update
人地就係知咁樣既營運方式搵到錢先咁出

其他人話cdpr有良心係因為DLC內容=人地一隻game, 佢就拎課金既online mode黎比

呢點真係講得過份左
但用手機app比唔係我講，係上面條友認為gtao就係手機課金模式

我只想回應呢part所以cut出黎,如果有斷章取義既你話我知

石之心血與酒只係個dlc
佢地原價只係百幾蚊,但一個dlc已經可以足夠你玩到十幾個鐘
果十幾個鐘唔係好似gta咁同你刷大平洋刷十個鐘,而係一個又一個完整既故事呈現比你
除此之外仲有一堆支線比你去玩,血與酒直頭連成個地圖都係新

你知唔知上年隻蜘蛛俠都係得十幾個鐘時數,隻game出果陣賣緊幾錢?
上年goty既戰神,玩哂所有野白金都係廿個鐘多d?

再加上佢發售一年後已經不停減價,依家個dlc正價只係75蚊,比你趕盡度咁玩都玩到十幾個鐘
我想問下,除左你口中講既無義務更新既gta外,有邊間廠係咁樣出game?

再對比番你講既gtao
佢本身就係一隻免費online game內含課金制,你講到佢上天恩賜咁更新比你玩做乜?
冇錢賺既話,rdr2都唔會出online啦

首先你要俾錢買左GTA5 / RDR2 先有我玩online, 都唔算免費online game

咁我覺得GTA/RDR2個單機已經值回票價,根本佢唔出Online大家都會照買黎玩
所以我覺得話佢個online免費都應該無咩問題

Cyberpunk 2077 已經在您的 Steam 收藏庫內

下年出

有witcher 3
我信一定係神作

2020年4月16日

或者我唔replay，響呢度分一宗出黎講會好d

只要分清呢個邏輯，就會明白點解有人話你地對cdpr偏執得好緊要

gtao係一個商城制基本免費online game
而th3既dlc係後續付費既新增內容

兩種商業模式，初衷都係for俾肯俾錢既玩家，玩到更新既內容，或者由肯俾錢既玩家，負擔營運費用，擴大玩家基數一齊玩到遊戲，都係一個互惠互利既模式，（呢度講清楚，最初既商城制，係為左確保隻game有大量既玩家，有利遊戲環境，先會基本免費，營運費用由肯俾錢既玩家支付，果陣仲未有肯俾錢就係大爺呢個概念，d廠當時係未識咁玩）

到今日呢兩種商業模式都同樣淪為商家搵錢既工具:

dlc咩，拆開遊戲內容黎賣，拎d道具，影響遊戲體驗既野黎賣，甚至乎只係一套衫，露下肉既模組，拎黎當dlc賣

商城制咩，拎d特權黎賣，有錢玩撚哂，冇錢痴game玩

兩樣野係同樣咁黑人憎

ok，點解我拎gtao黎講?與th3既dlc唔同類型唔可以比較?我既本意根本唔係比較，而係想你地明白，即使所在類型不同，領域不同，r星同cdpr都係做緊同一樣野，就係做正返呢兩種被腐敗左既商業模式，唔一定商城online就冇良心，而良心唔單止cdpr有，要歌頌既唔止佢一個，更加唔應該為左讚佢而踩到人地成隻手機app咁

gtao冇錯係一定有錢賺，但好心你地唔好咁中國人好冇，有錢賺，賺你錢既就冇良心?gtao，買鯊魚卡就係大爺?一直以黎入面所有野都係可以用遊戲貨幣買，一般玩家照常遊戲就終可買到想要既野，唔一定要課，亦冇話想再某樣野，課金先有，而課金反而係非常冇效益，上面位巴打都識講，d野越出越貴，一野更新就清哂你既遊戲貨幣，表面上響其他商城機制入面係逼你課金，但gtao唔同，鯊魚卡由此至終都係同等數量遊戲貨幣，而交易道具既亦都由此至終係遊戲貨幣，即係話佢d新野，定價高左，要課金既量同時大左，即係話你用現錢買越出越貴，而從遊戲賺錢買反而越黎越易賺，遊戲幣不斷貶值同時鯊魚卡越買越唔化算，課金越黎越冇效益，即係話鯊魚卡唔會係因為你太難賺到想買道具既錢而引導你課，而係鯊魚卡越黎越冇意義

如果今日用現錢買車係同一個價錢，然後用遊戲幣買車越黎越貴，遊戲幣越黎越難賺，就叫逼你課金姐，但佢係遊戲幣越黎越易賺，道具跟住變貴，課金越變越冇意義，越黎越變成單純支持隻game喎

其實好多人第一日玩gtao都見過d鯊魚卡，價錢係幾咁唔合理，根本係願者上釣，一係你有錢到洗唔哂，咪買多d，但係r星真係冇以遊戲內容，新道具，同付費機制黎逼你課金，同一般課金遊戲個設計係背道而馳，佢賺到錢真係因為玩家支持

而係th3做到既係將黑心dlc，回歸玩家同開發商都想添食既互利關系，石之心，血與酒再平，都冇可能係蝕住賣

r星係賺你錢，而cdpr一樣有賺你錢，點解將dlc商法返回正軌係良心，而將商城制返回正軌就唔係良心?要踩到人地同手機game之流黎比黎顯得cdpr先有良心?咩心態黎?就係講緊你地咁樣好似撞邪咁捧cdpr，好驚有一日佢撻落黎果野承受唔到

why

痴線 傾傾下都可以拉埋日廠game講

理性消費, 乜GAME都唔會pre-order
一日未出一日都未知伏唔伏
幾日後好評就即買..
自從咁樣買game
都冇再中伏

我成日pre order
我不入地獄誰入地獄
希望今次唔係地獄

點解有期望, 未出就有信心, 好簡單
因為巫師3既質素, 無錯cd作品唔多
但由1>2>3每次既進步都係巨大, 所以係值得期待
仲有, 大作級cyberpunk驚無乜, 雖然2077有d位係同我期望唔同
但暫時睇佢質素係最接近cyberpunk迷心中想要既遊戲
淨係前所未有呢樣已經贏左

有你地掃雷出評價
我先唔會中招
多謝

照你咁講食雞GAME先係最良心, 手機版直頭免費玩, 課唔課金都係用果堆武器又keep住有update有新地圖新槍
賣緊DLC價有一隻game既內容都唔算良心, 有幾多隻game既DLC係咁多內容? 定要玩商城制免費俾人玩先算有良心?

2000fun 到買 再平d

其實點解可以平咁多？
安唔安全？會唔會係俄區中國區key

似係支服
都佢地298人仔

有心有力嘅巴打可以係返GOG買，唔使畀gaben抽水

知唔知自己講緊乜

條新trailer一開始個城市夜景好J到

th3係咩game?

係地理問題

波蘭根本無乜2D 3D designer / artist

隻game係aaa 級別

唔係你普通學少少3d 2d就得

人哋喺遊戲公司返工嘅分分鐘背晒人體組織畀你聽中得

佢哋witcher 好多動畫都唔係motion capture

都算快手

之前講緊既係RDR2 幾時變左CYBERPUNK 2077

之前係講anthem
之後有cdpr員工爆料話點解咁似講緊佢地

冇話血唔血汗嘅，CEO自己都落場做到咁樣

唔知點解
第一時間惗起ubishit個班女

大佬你唔駛咁長掛
不如盡量簡單d講啦

對cdpr有所謂偏頗就係睇佢往蹟
就算我退一萬步認同你講gtao係有良心
都影響唔到cdpr係有良心既廠呢件事
我唔明點解有人話a好你就要出黎話b都好好係做乜

同埋基本上任何野都可以apply落你個point到
kojima之前d作品好神所以你好期待？好偏頗
Russ bro拍內戰拍得好 所以你就期待avg3都拍得好？好偏頗

得罪講句 你講咁多就只係指出左兩樣野
一係r星個gtao都好良心
咁我想問下 你冇啦啦係呢個po提呢樣野做乜出？
第二 你叫人唔好對間出過goty既廠落咁大期望 咁我地可以期待d咩？ea? ubisoft?

覺得好掂 信得game廠個d多數就係因為玩過witcher 覺得好撚正 神作 所以記得間公司 繼而就會期待佢新作品
你而家就走黎話過譽 人地玩過覺得鍾意洗撚你走黎比意見 on99

仲同佢嘈乜, 唔識野既人又撻唔到point出黎你點同佢嘈都改變唔到佢
你同一個畫風同畫功都未識分既人分析幅畫咩

第一日上game台？
次次有人話巫師3正就一定有人沖出黎話過譽嫁啦

話witcher 3過譽既人有冇感受下個劇情

gtao咁垃圾都有人吹奏
利申:GTA London玩起

其實咩係th3？
我真係睇得好辛苦

Rockstar為左跟潮流賺錢cut晒單機既內容去換取「新」既online遊戲元素（單機對比sa除左技術力勁左之外根本係大倒退 相信都唔洗我多講） 咁係咪代表好有良心同義務呢？依個係單機玩家同online玩家最大既分歧點 我自己係老派單機玩家 我唔認為r星「好有良心」
最多叫收幾多錢做幾多野咁解

但Witcher3 果兩隻dlc呢？內容豐富到令我想起好似以前既expansion pack咁 仲要唔貴 係反業界潮流既做法黎 仲有一句「高質素既遊戲係唔需要防破解 因為自然會好多人買」型到癲 簡直就係講出我地老玩家既心聲 單憑咁樣 對我個人而言佢地已經係現時「業界最有良心」既開發商

個個話正，但自己話過譽，咁未可以顯得自己與別不同，標奇立異

第一次爆witcher 3都覺得冇咩特別
點知玩玩下宜家4周目

未玩晒都覺得個故事的確都有吸引既地方既，而且個內容好似都好充實豐滿

鐘意玩巫師既巴打們其實對個戰鬥系統既感覺係點？想知有趣既地方，有朝一日都想真係感受到呢隻遊戲，因為間廠真係用心做

我覺得唔緊要既，咸魚青菜各有所愛
想知巴打點樣鐘意佢個戰鬥系統
我平時鐘意玩隻狼ds個啲，覺得好有打激感
反而戰神唔係幾鐘意玩，因為覺得個視角太近，睇到好暈

戰鬥系統其實幾失敗
主要問題有二
一係印力
二係劍油炸彈既設定太雞肋
witcher應該係用多元化既攻擊手段殺怪
但隻驚設定到d怪太易打(even係最高難度)
令到劍油炸彈冇咩機會用得上
因為某d印太屈機(例如昆恩同放火印)
而有d印係極少用到
例如阿爾德

無可否認係濕鳩
初期lock一隻怪可以劈5 6下冇一下斬中
近戰轉轉陀螺 係必須

再加上後期可以突變
阿爾德 結冰之類 就會好玩啲

突變系統係唔錯
某d好冷門既印都用得返

今次玩FPS 戰鬥衰極有個譜

主要係迴避唔洗等可以即時出
又唔似隻狼DS個D咁，永遠得自己會比人地斷技
然後一開始覺得好麻煩既法印系統，之後發現可以好靈活咁用
同埋本身覺得壞處多多既藥水，之後發現係救命神器

同埋永遠都想玩多場既昆特牌

我巫師3淨係玩過新手村酒館個昆特牌

咁好玩都唔玩
同埋有劇情睇架好似

玩完ds隻狼就知witcher好易玩

一開始為左解故事，我都少接觸，到左之後打得7788，又錢多，
就開始手痕周圍買昆特牌，咁買完之後緊係想搵人試刀
之後就開始同D NPC玩，然後發覺某幾個D牌組好撚勁，玩唔過，
就會好想打贏佢
雖然輸左n次之後都係覺得煩冇再玩落去

得閒試下

知呀，我知道自己唔係DS隻狼果D料所以冇去玩
wicther依D難度啱我架啦，更主要係想享受故事之餘有少少挑戰

Cp2077應該有Ciri
希望戲份多d

冇見過現身
咁可唔可以有埋Yan

只有Ciri
佢同Garelt有一段對話 話佢穿越咗去一個機械城市

ds個故事都唔錯架
好建議你玩
利申witcher 3同dark soul 3都過百小時

記得，不過唔知係咪指緊依個，
不過有得見個女都好

幻想緊Ciri打唔贏Night City黑幫
跟住被蹂躪

睇45分鐘gameplay
好似幾悶下

Keanu Reeves衝入黎！救佢出火海

btw，佢係故事裡面應該死左，係投影

尼弗迦德間諜牌未逢敵手

原來PC /XBOX獨佔？
得PS4點玩

ciri係係遇番Garelt前去左cyberpunk個世界
會唔會直接有個任係講佢黎左做d咩就唔知,但都幾肯定實會有彩蛋

又話個角色可以客制化
但又第一人稱 視覺
咁我整到幾型都冇用啦

ciri留左係cyberpunk個世界半年

有PS4

依隻都伏，咁gta 一定係大伏了

gta 無限更新係因為有商城制姐

都係cutscene比你打下飛機咁

劇情過場會睇到？

應該係佢遺失咗d野
主角同佢一齊搵半年
臨走前kiss主角 我估

應該係，除非唔係

好睇人，我見到d cyberpunk vibe 造得咁好已經J出血

可能我唔鐘意第一人稱

北方間諜流

依套真係太屈
btw如果witcher 3可以連線同人打牌就好
同埋好似ds咁可以召人一齊打王

昆特牌有獨立遊戲

個個話間野好良心好掂
Game都未出就一定好玩咁

小心再嚟多次Diablo 3 既教訓

利申：我希望佢好玩，題材我好鍾意

如果咁講咪唔可以對任何game有期望？所有未出嘅game都有機會爛wor

Pre order 係賭仔心態，隻game 未出，你 “信” 佢好玩，搏佢無伏。當然CD project 出品偏向高汁，但係咪伏？係咪自己鐘意既內容？一日隻game未出街大家都唔知。

而家D game近乎唔會斷貨，就算就街舖無哂碟版都仲有download版可以買，出咗第一日望望gameplay 望望review 係自己要既嘢嗰下先買未遲。真係唔需要急於一時衝pre order。

好多廠商就係捉到player 嗰種消費模式，引人pre order ，收夠籌出到黎成品不似預期。我哋應該唔好助長呢個模式。理性購物，隻game好就買，唔好就唔買，咁樣遊戲界先唔會存在咁多高水份既大廠。

steam/ gog 有得退錢

預購係咪可以退
我未退過預購

預購可以退, 我試過玩完beta就退左ghost recon wildlands

Thx

Btw上隻鳩屎真心悶

但新呢集又心癢癢

最出名咪隻no man sky, 好多人預購左, 結果出到黎勁垃圾, 垃圾到係steam玩多過2個鐘都照俾退

又買又退搞黎搞去
不如出嗰下睇啱先買

有傳聞係話隻Game既開發情況 係同冒險聖歌差唔多希望係9up

冇乜game可以開發到好似anthem咁
就算特登整差都會有個plan

其實係個主題吸引先令人想買
咁隻Game伏唔伏都要玩過先知既
每隻Game都係睇人
其實最緊要睇自己

不過Anthem 我屌你老母！

根本preorder係講個信字，
就算Launch fail但係你buy佢idea同見佢不斷更新都會繼續等
駛乜理個大趨勢

屌你老母我唔係要gtaonline啊
我要gta6啊

不了
cp2077吸引d

我想gta6多d gameplay內容,
唔係要一堆得個睇字既細節, 同埋淨係出ol dlc

就算2077伏左，當送番錢比cdpr 反正witcher 3買平左咁多，百幾蚊玩witcher 3 年度版真係有少少過意唔去

何況我唔信cdpr會伏得去邊

呢個真，老實講cyberpunk我都覺得平得濟
399有呢個deluxe版既內容，痴撚線

on9 如果係ubi同EA我就信喇
CD真係唔信

你知唔知有幾多人課金買車買飛機
出個新update多架車又賺到笑
比着係我都係咁出update

未買Witcher3可以而家買
GOTY版包全部DLC只要116蚊

人地話課金online game先最有良心呀, online game一個任務loop百幾次都有良心過收費DLC可以玩十幾個鐘既故事

依家香港有難 仲掛住打機

伏你老母

駛唔駛叫連仔執哂其他台佢？

利申14年出左成個星期 前日出完 聽日請左假

出巫師4好過

等左咁多年終於出 想當年條trailer 已經好正

但係完全唔同

PC有無deluxe edition,collectors edition之類既版本？

痴線$116

遊戲界慈善家

出左啦，不過人地鐘意當dlc賣

唔係要賺錢，係要令EA暗榮SE Ubi慚愧

傑佬故事已完
出Ciri?

睇定D先又唔得

睇定咪睇定，打咩伏伏地

日本仔D野不嬲呃貨幣

rockstar 同 依間廠不嬲都買硬，
伏唔伏我真係唔知，至少過去作品
我到依家都會攞出嚟玩吓

399 買係因為對佢有信心

過往紀錄不代表將來表現
永不預購

佛心公司

巫師3有成本小說做底, 衰極有限, 如果CDPR由零去做隻GAME, 真係睇今次掂唔掂, 頭炮絕對會支持下

佢呢排都幾多搞作 下個月toy story 4又有佢份

小說做底？ 唔係淨係用咗個世界觀咩？

cyberpunk有原tabletop game,幾本小説再加原著團隊參與製作

Ray-tracing
睇黎出之前要upgrade部電腦

屌奶星條友資料搜集都唔做下就衝出黎

仲可以參考香港呢個破碎嘅punk城市

Witcher3 竟然出ns版

嚴重考慮買來收藏，就憑佢係cdpr

由第一條片like fb 到依家無十年都有八年
好彩唔洗等個孫燒比我

但switch版個畫面靚到

真係買既話都唔會拆來玩啦本身有steam有ps4 版

但Cyberpunk我廢機 ps4 又係舊版

係未開賣定已經賣曬？香港會唔會出行貨典藏版？

未開 官方都係coming soon

但個網係us amazon， 官網us 有amazon唔係coming soon wo

個CEO肝到咁

頭尾相隔幾多年

Baldur's gate trailer咁

完美演繹揸緊信念做人

官網話行貨已賣曬

CLS我仲慢吞吞考慮緊PC定PS4版

用GOG買要用GOG開

witcher仲有得裝mod wor

變到成個白袍甘道夫都仲得

Pc姐

玩4k一定要pc la

無60fps up打機好痛苦

cyberpunk要4k 60fps咩機先做到啊?

未出又唔洗諗到好難 可能隻game整得好 宜家D卡都推到呢
除非你開RT
我2080推witcher3 4k all ultra都有60fps
cyberpunk我估唔開RT應該all high左右都可能穩到60fps

2080ti夠做未

話曬大廠一定寫得順既

唔通好似pubg初期咁咩

1080ti都推唔順

另外4k 60 有幾難 hardcore果d巴打玩緊4k 144 la

仲要support dlss過60唔明有幾難

你估大廠就一定寫得好㗎 你睇下ubi隻ac odyssey
另外4k 144就算你幾hardcore都做唔到
2080ti sli都推唔到
宜家display card到咗bottleneck
4k 144/8k冇卡推得到
因為老黃仲喺到慢慢唧牙膏 刀法如神

另外開dlss嘅4k會比原生4k冇咁清
所以除非真係推唔到 否則都唔會開

我睇cyberpunk畫面靚過ac, 除非真係optimize得好好
同埋唔開ray trace, 開左DLSS咪姐係好似console假4k咁上下
咁就唔係真係行4k, 60fps唔全開總有辦法行到, 但60以上就無可能啦

ubi就算把啦

點會推唔郁

2張卡 就hc?

咁4way係咩

不過係睇game support唔support姐 唔存在推唔郁

實玩先知

不過我用電視玩

影響唔大

就算taa我都有信心60張

不過我又唔覺4k 60 有咁難hit

畫面靚又唔代表超難推得郁

pubg早期畫面夠柒 一樣頂階卡都推唔郁

而且我對cd好有信心 我唔信佢寫隻game

2080ti都推唔郁

不過仲要等多十個月

買ps4版係廳玩
再買steam版係pc玩
再係gog買多隻支持

隻2077支援光追，如果全開應該好大食
同埋cdpr寫program 唔係咁勁
巫師3 ps4 同 pc佢都出左好多次patch先叫順

咁抵

唔知會唔會DELAY

我用ps4 pro宜家玩witcher 3 仲係覺得好唔順， fps太低了，感覺好怪

And check this out

Cyberpunk一定玩PC
Witcher 3玩完ps4 pro玩pc
返唔到轉頭

我都係
應該會執過部機玩

巫師3 你用過舊版ps4同pro同埋而家呢個patch 玩，就會分到其實cdpr努力左嫁喇

pre order一年後既game
on9

咁佢地經歷左witcher都有成長既

ps4 pro基本上淨係拎嚟玩獨佔嘅game

咁你咪唔好買
我覺得Witcher正撚到無人有又得唔得

有John wick, 即買, 重有death stranding 有漢尼拔
買硬

即係gta者
咁cyber麻麻地
做番你既中世紀啦

Witcher有成本小說backup做背景同文本
Cyberpunk我都係觀望先

差過gta
gta 都有第三人稱
fps 不了

又黎多條直必腸？

笑死
第一次見有人話GTAO良心 訓醒未
不嬲GTAO都俾人屌鳩佢賣啲車槍炮係嚴重overprice 迫人課金

無錯你係可以完全唔課金買曬所有野 但你得兩個選擇 一係係咁同fd loop個啲好撚無聊既賺錢任 仲要係loop幾百次 一係課金

至於點解佢會係咁keep住「免費」update 咪就係因為好撚多傻仔課金買佢啲新update content囉 你緊係唔知R*靠鯊魚卡賺左幾多錢啦

本來唸住今個禮拜預購steam
但又想等紀念版

咩紀念版？典藏版你指？冇曬啦wo

等返貨

無第3身

我一早訂港版都要食300蚊炒，如果等翻貨都唔知要食多幾多炒先買到

Mod

港版好多蝗蟲搶

會俾幾百蚊支持下